點樣最平登記到一個固網電話號碼返嚟用呢?

跟住轉落中移動或者SMARTONE用
thanks

咁你不如用 skype in ...

SkypeIn係8xxx xxxx Network

我要係個number唔係上台